(集氣) 留低你去爆眼印尼記者既祝褔，民主女神團隊會手抄一次送去印尼大使館

香港人一定要聲援印尼記者姐姐
佢為左報道香港既民主運動走到前線，同時因為香港人監管政府不力而產生既警暴受傷
所以其實我地對佢既受傷都有責任!

慰問又好，打氣又好，我地香港人最少都應該為Veby Mega Indah姐姐做少少野

請各位去以下條link既google form留言，我地民主女神團隊會手抄一次各位既message，再送去印尼大使館及SUARA 報館

香港民主女神像TG: